我同你班廢青講，依家已經冇辦法阻止官商鄉黑警

有冇人知毒品點樣可以養起成個官商鄉黑警系統?
求教

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

再推

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用